點解個時純情房東俏房客會咁紅

後宮之祖？

食正後宮條水？
而且少咸濕多搞笑

後宮唔係亂馬咩

甴曱頭

因為真係要搞笑有搞笑，要感動好感動

草莓

麻美、穗花、蒼井空

嗰期咸濕作係依套最正架啦

果陣時我小學都睇到扯阿

包租婆個大腰同波正到

大腰同波

果陣好興係漫畫屋借漫畫睇
試過借本<純情房東俏房客>, 其中2頁痴住左 應該係精黎

事實係好睇， 最鐘意既後宮漫

因為真係幾好睇
人物夠完整立體 每條女有自己穿特色/故事
個劇情on9爆笑暴走惡搞得黎又收到個尾
淨係唔爛尾依點 依家好多漫畫已經做唔到

屋企有一套
中學雞果陣我老母以為係咸書黎
有次拎住黎屌鳩我「成日掛住睇咸濕書！！！」

淨係睇動畫版
有林原惠 有御三家
多女多屬性
黑長直素子好正
D歌好聽
堀江由衣 - 約束

草莓100% 又點解咁紅?

當時ツンデレ仲係新野
呢套幾乎成為基本教材
加上堀江由衣個期紅起

想知呢套係咪第一套男主成日仆街揸波，唔小心望到女角全相既漫畫

呢套係下北澤 glory days

巴打識貨
呢首歌我都好鍾意

東南西北都正

後宮加少少咸濕加搞笑, 而家睇番都覺得幾好睇, 同埋你冇理由因為而家多呢種就反推以前問點解紅

草莓應該係"毒撚主角+後宮爭奪戰+校園寫實系"既最高峰

可惜果結局.......

起碼叫係有正常身形純愛同半寫實背景
最怕睇BB戰士加魔法打鬥加係咁食波餅果啲

因為呢套幾好笑
唔係淨賣肉

草莓唔好提啦
仲要出多4話鞭東軍屍
竟然無人提I"s
一樣睇到胃痛

某程度我覺得係東立將Love Hina譯呢個名 導致香港當時咁紅

其實後期已經大暴走,出完國去考古之後已經痴撚左
不過作為小小咸多多趣既始祖係有吸引力既

少少咸多多趣

逸姬

臭西伊織

當年淨係對動畫既歌有興趣

由衣

入坑之作，唔經唔覺都咁多年

仲記得果陣靠人ICQ share file 下載

奈留真係正

呢套野係後宮作既始祖
個故事搞笑得黎d女又好丁

睇到扯

冇睇動畫，淨係睇漫畫
動畫個樣同漫畫差好遠咁
同埋出動果時漫畫好似都好後
唔知有冇記錯

好好睇播

好正

小忍

仲有套魔法老師

以前初中個時都有追開

有無電視劇全集???

可奈子先係最正

好好睇喎

同年紀冇人識呢套野

其實去到景太郎出國(chapter 88)完左就最開心(我買書都係去到呢期當完左)。

動畫其實唔太喜歡，唔計正傳漫畫，自己最喜歡係 OVA1 Winter Special，特別係結尾首 Winter Wish 真係好正，唔知有無同好呢？

早排響花園 download 左全集，唔知而家仲有無種…無既開聲，盡量 seed。

第一次睇漫畫睇完成套有種莫名空虛感

因為當年佢可以話係殺必死的始祖之一~
將各種福利公式化~然後大家都受...
加上當年唔係咁多公然開車開後宮

集後宮 咸濕 純愛 於一身

比人吹大左
咸濕仔漫畫識睇一定係桂正和系列

係幾好睇
人設好，場所選擇好
少少咸但劇情好清新又攪笑
講畫功比唔上桂正和，講咸又唔夠草莓
但呢套當年完個陣最唔捨得

因為個名似h漫引咸濕仔睇

識貨！ 當年後宮系未咁流行，當然鶴立雞群。而且人物有特色，on9 搞笑劇場又唔差！ 重點有見到男女角色成長！

初初睇好鍾意小忍
去到後面先知素子最正
烏龜

開創後宮先河
可惜而家啲動漫抄又抄唔足
一味開後宮但劇情好弱

伊織其實都係個好女仔呀
根本扔低一貴呢條花心廢柴專心做舞台劇先應該係大部分人會做嘅選擇

呢套中後期已經變左垃圾

變左龍珠

其實我覺得譯得好衰…

片名呢

神作

有套叫 下北沢，我覺得係最正的後宮漫
但網上搵唔到

一講呢套野一聽到Is就知成班唔係80後就係90後

個名的確吸引到以前唔少咸濕仔睇

有無人記得有套漫係話男主昏迷瘦到似女仔

再扮女溝女？

唔記得咩名

後宮始祖

聽說相愛的兩個人如果能夠一起進東大
他們就能獲得幸福

好想桂正和玩一套伊織第一身視角

🤣<————啲人嘅樣

當年同學借咗俾我睇
係個巴士站等巴士冇野做就睇下本漫畫
有一頁係班女人唔著衫沖涼
但係三點都俾啲水氣同霧咗遮住
旁邊有個大叔睇到大聲講句
「後生細女睇埋啲咁嘅野！」
好在巴士站唔多人

其實去到魔法世界篇都唔錯
不過拖得太耐又無新橋
最後仲草草完左
浪費曬成個世界觀

無人識？

漂亮臉蛋？

初中有睇開..仲突登買dvd版....

但唔太記得了，只係記得佢想入東大之類

意亂情迷

一入到魔法世界就好似聶風入撚左魔咁 好打二三十倍

呢套笑到pk,咁多年我都勁鐘意佢
作者套魔法零蛋俾人砍左後就後勁不繼

講後宮 其實魔法老師都正啦 食哂 魔幻校園風

Oh yeah
係叫pretty face

我覺得個男(?) 主角係最好J

依家擺明有套致敬作

叫咩xx莊的幽浮同學

睇頭幾集個格局同love hina似足八成

Love Hina真係神作黎

當時黎講題材夠新鮮，後宮動漫嘅先河黎
冇依家d動畫漫畫乜鳩主題都加，科幻魔法機械加校園讀書溝埋愛情，動畫仲要得12集，樣樣描寫得好皮毛

邊度有得睇返？

就算冇奈留

都有個義妹可奈子癡戀自己

死偽毒景太郎

細個冇睇過，大個睇返覺得有啲悶，劇情冇乜高潮，始終依家出色ge後宮漫太多

套魔法老師更加係睇左前面少少就棄左，頂唔順

Mx0 比人斬係好遺憾。
如果腰斬王肯畫後續就好…

uq holder都係一樣套路

I"S 好好丁

房東 草莓 I"S 漂亮臉蛋 4套都有睇哂

TO HEART 動畫版

首主題曲真係超級正

睇埋後街女孩

青梅竹馬仲唔係砲灰時代

dna好丁點
小學當咸書睇

神岸光

成套野極平穩沈悶

少咸攪笑後宮都係亂馬好睇D，夠無厘頭夠瘋狂，少左D拖拖拉拉既愛情線。

純情房東，夫妻成長日記>> 草莓100%

女亂馬又正

夫妻成長日記
即頭係咸書黎喎，期期都插入高潮

其實涼風都好多位抄佢，又係女生宿舍，又係兩間房之間有個窿，又係女主角一開始好憎男主角

依本係扑野性教育多過漫畫

同埋一開始係早洩男黎得男高潮

To heart 2 正好多
環姐

睇呢套其實真係學到好多野,每次玩新野作者都會介紹下,仲有橫切圖,簡直係性方面嘅百科全書黎

同埋劇情都唔算差,印象中角色之間啲互動都好正

我屌東立個閪啦
中學雞果陣已經想買呢套野 自己都儲開漫畫
一見撚到個譯名已經知唔撚冼買
你諗下個書櫃多左十四本 書腰 7隻大字 純情房東俏房客
屋企人會點睇我
好在幾年前出黎做左野 可以唔理屋企人眼光買撚左
另一套 散華禮彌 比人譯左做 殭屍哪有那麼萌
我買果陣幾撚老檻 都唔知東立玩咩鳩 講起就扯火

BTW 當年呢套咁hit 係因為玩純情 + 後宮
D女主角又獨立得黎好睇 短短得唔算拖得太過
至少景太郎 好早已經搞掂左奈留
不過依家睇返 呢套野都係好睇
依家果D 後宮到鳩唔搭八 ON99

起碼收哂d線先喇

好勉強地買到第八定第十本，後來都頂唔順個書名實左太核凸，連書架都唔想見於是入晒倉。

後來同朋友講開，都係用 Love Hina 個名，再唔係用日文寫，叫我再講【純情×××××】真係難聽過粗口。

之前要睇都係睇 download 版，而家轉睇正式日本 download 版。赤松健將套野免費放上網真係始料不及。

講開，呢套野真係帶我走入日本旅遊既深坑。

銀山溫泉，京都，奈良，宗谷岬…呢 d 全部都係我響呢本書到認識既。唔係呢本，我估我對日本既興趣會少好多。

但toheart 既動畫都係垃圾

同dna2 一樣, 都係玩完game 先睇番

我玩Pc
動畫真係唔好提

淨係環姐都可以再戰十年

我開頭睇果時都淨係知love hina
後來先見到純情房東
仲諗做乜咁似

中後期變左格鬥漫我覺得ok wo，同埋佢畫打鬥都算唔錯，要講垃圾以加套悠久就真係唔知想點

好多年無睇，佢兩個生到BB未？

漂亮臉蛋

套悠久都係等佢填返魔法老師個坑
而家都冇咁大意欲去追

桂正和係畫patpat方面前無古人後無來者。
I's 想硬上伊織同一齊訓想攪個兩話睇到硬哂

睇uq holder主要係想睇依文

我睇到魔法老師原本個世界既涅吉同千雨結婚就已經好滿足

其實真係R爆頭都估唔到會係鐘意千雨

係乜
我覺得好正常喎

千雨友親戀愛色都名列前茅

唔係赤松個尾亂黎 一定上到上神台
初頭後宮 打超鈴音開始轉格鬥漫畫
佢轉型得幾好 至少打最後大佬前都算高質
唔係點解咁多人追悠久 都係魔法老母做得好（唔計尾）
不過最撚on9主角老母比人神穩左
之後uq又係平行時空佢老豆同依文一齊左 我接受唔到
Btw 涅吉簡千雨反而接受到 亦都合理 當然最大原因緊係佢係奈留啦